{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042073",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 HOTEL NOMAD(노마드)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数41室で構成されています。言語対応は韓国語で可能です。VIP野外露天風呂は11月1日から凍結の危険により締め切られ、10月31日までご利用いただけます。最大人数の超過は不可であり、2名まで利用できます。ツイン客室で3名様をご利用いただく場合、追加料金10,000ウォンが発生します。満5歳未満の乳幼児は追加で宿泊可能ですが、満5歳以上の同伴家族は制限されます。ファミリールームの客室は家族4人または同性4人のみ利用でき、男女同室での宿泊は不可能です。メンバーシップカードの発行案内があり、様々な特典が提供されます。ワインの販売も行っており、フォトレビューイベントに参加すると特別特典を受けることができます。予約のキャンセル及び払い戻し規定もあり、宿泊基本規定、客室内部施設案内、主要施設及び有名観光地案内など様々な情報が提供されます。宿泊施設は清潔で広い客室と親切なスタッフで構成されており、アメニティや備品も提供しています。しかし、一部の顧客はほこりや駐車スペースの問題に言及し、従業員の対応に不満を示しています。良い評価とともに改善すべき点も言及されました。宿にはスタイラー、ボディフレンドマッサージチェア、UHD65インチテレビなど、さまざまな設備が備わっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数41室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どの言語に対応していますか？",
            "answer": "言語対応は韓国語で可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP野外露天風呂はいつまで利用できますか？",
            "answer": "VIP野外露天風呂は11月1日から凍結の危険により締め切られ、10月31日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可であり、2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室で3名様を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ツイン客室で3名様をご利用いただく場合、追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "満5歳未満の乳幼児の追加宿泊は可能ですか？",
            "answer": "満5歳未満の乳幼児は追加で宿泊可能ですが、満5歳以上の同伴家族は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの利用条件は何ですか？",
            "answer": "ファミリールームの客室は家族4人または同性4人のみ利用でき、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "メンバーシップカードはありますか？",
            "answer": "メンバーシップカードの発行案内があり、様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワインの販売はありますか？",
            "answer": "ワインの販売も行っており、フォトレビューイベントに参加すると特別特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻し規定もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で広い客室と親切なスタッフで構成されており、アメニティや備品も提供しています。しかし、一部の顧客はほこりや駐車スペースの問題に言及し、従業員の対応に不満を示しています。良い評価とともに改善すべき点も言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはスタイラー、ボディフレンドマッサージチェア、UHD65インチテレビなど、さまざまな設備が備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 531
    }
}